分析 文宣點做最安全

其實出去街外痴，風險一定大
最驚啲人係大廈入面痴
後樓梯一定多家庭主婦睇
扔完垃圾分分鐘企多陣睇
反正唔趕時間

另外一個就係每層樓搭lift位
次次等lift都會睇通告
一樣道理

另外 管理處實會日日清
去其他樓層要行後樓梯
好易比CCTV影

放人地屋企門口就唔好啦
會拎入屋慢慢睇架
睇到變黃屍就唔好啦
不過黃屍咁窮
一定唔會咁做啦

P.S.
呢啲文宣字體同通告差唔多大就得
不過要多圖少字
target啲中年人
同埋最好係解釋性同tvb你看不到的事系列咁

加油

P牌自推好似無用
推

推

P牌推唔到有用！

交通工具
紅綠燈
燈柱
做貼紙師

Airdrop文宣 零風險

扶手電梯

貼紙